唔好再剩係鬧醫護唔罷工

根本亂罷工唔會有效果
外國成功例子都係因為夠大型先能夠成為春袋
一兩個罷工 根本搵同事替你更就搞掂
現階段就應該俾時間工會做野 籌備大型罷工 咁先會有影響力

要罷工就要團結
源頭唔截 剩係醫護罷工有咩用
根本空姐要罷工 拒絕再飛中國航線
入境手足要罷 拒絕再放大陸人入黎
其他人唔做野 剩係識鬧醫護有咩用？

仲番緊工既醫護宜家就應該陰d陰d搧動d藍屍同事情緒
以前佢地咩都唔理撐政府 因為覺得唔關自己事
宜家政府推佢地去死 關乎到佢地自己條命 要等佢地驚一齊支持罷工 迫政府做野
咁我地勝算先大